第一次幫人補習 想問下有咩要注意

第一次幫人補習 想問下有咩要注意

做足安全措施

帶套

帶腦

無呀

準時

認真 真係要！

入咗聖人模式，思路都清晰啲

認真！我上次就係唔記得咗打定先，俾人炒左